Graduate Diploma in English and Hong Kong Law

有冇人讀過KongU Space 同 Manchester Metropolitan University 搞既Graduate Diploma in English and Hong Kong Law (Common Professional Examination)？？
想問下難唔難讀？
同埋可唔可以唔上堂？淨計考試分？